原來馮盈盈

同蓬瀛仙館既關係，

等於張學友同學友社

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

好幽默啊樓主啲女畀你溝曬啦

地球暖化靠你啦